還有羅伯特·霍里，死神之眼三分槍手，他對比賽後期英雄的愛好是傳奇。科比·布萊恩特打了一個隊友100多美元，而不是沙克·傑夫·珀爾曼，2020年9月25日，第五個第三十八個
一天，他吃了一劑英雄般的神奇蘑菇，爬上了一棵大樹的頂端，在那裡他被閃電風暴困住了。拯救蜜蜂的真菌傳道者-第90期：綠色的東西|梅林·謝爾德雷克| 2020年9月23日|鸚鵡螺
奧斯卡提名影片《盧旺達酒店》的靈感來自魯塞薩巴吉納的英雄事蹟。蝴蝶效應：大流行籠罩著恐怖活動|查魯·卡斯圖裡| 2020年9月3日|奧齊
我並不是想讓它聽起來像英雄，我們的社區只是邦尼杜恩社區的一小部分。我們是如何從一場野火中拯救我們的社區的| Dain Zaffke | 2020年9月2日|外部在線
今年入圍名單中的所有企業、團隊和領導者都有類似的英雄故事。Shopify、Chewy和Ally是韌性獎決賽選手| Digiday Awards | 2020年9月1日| Digiday
有時他們做英雄的事，有時他們希望他們能。《秋天之後：介紹反派人物》| Rich Goldstein | 2014年12月21日| DAILY BEAST
根據約翰遜博士的說法，男孩喝紅葡萄酒，男人喝波爾圖酒，英雄喝白蘭地，希奇則喜歡英雄。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
哈馬斯稱這次襲擊是“英勇的”，令人厭惡的是，他們在推特上發佈了屍體的照片。聖城大屠殺|邁克爾·托馬斯基| 2014年11月18日|每日野獸
正是這種抽象導致了更多的神話，更多的英雄故事，更多的愛國殉難的隱晦。戰爭不僅僅是英雄、烈士和愛國者|內森·布拉德利·貝希亞| 2014年11月12日|每日野獸
一些英勇的志願者，如斯賓塞，加入了戰鬥，但還不夠。為什麼紐約的埃博拉病例會傷害各地的感染患者| Abby Haglage | 2014年10月24日| DAILY BEAST
她再次參加了西蘭戰役，在那裡，她英勇的榜樣為她的兄弟叛軍注入了新的生命。菲律賓群島|約翰·福爾曼
因此，紀念她的英雄事蹟的伊夫雷亞居民不可能永遠忘記他們的木乃伊。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
並非所有的男人都是英雄，在許多國家，男人可能成為普通的獵人而不是特別英勇。獵獅| R.M.巴蘭坦
我們互相握手，互相祝賀，彷彿我們做了一件偉大的英雄事蹟。女人的環球之旅|艾達·普費弗
他戀愛了，很年輕，想做些瘋狂的英雄。離奇的故事|各種各樣